各位兵仔入黎揮揮手

2月14就到，比你報下而家自己兵種 & 戰況，吐下苦水同你分分憂

利申：一早退役

覺得自己好慘？
比多條link你，當日一條友喊住睇

廢柴

有伴啦

炮兵只懂開炮